{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056487",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054494",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 사랑별키즈풀빌라"
    },
    "text": "8人(基準)~12人(最大)まで可能なプライベート一軒家キッズプールです。 シーズンに合わせたイベントを提供し、みんなが楽しいサランビョルキッズプールに来て思い出を作ってください:D友達、知人、家族と一緒に来て楽しい時間を過ごしてください:D大型プールと昼/夜プールで人生最高の写真を撮ってください。 ウォーターエアバウンサーやヒーリングスパもご利用いただけます。 テントゾーン、ブルモンゾーン、砂遊びゾーン、DIYルーム、マルチルームなどの様々な施設が用意されています。 チェックイン時間を22:00以降に選択する場合は、予めペンションまでご連絡ください。 スパ/ジェットヒーリングスパの利用時間は当日15時から当日23時までで、利用料は50,000ウォンです。 バーベキュー一軒家ペンション、メゾネットタイプのパーティールーム、客室禁煙、プールヴィラ、プール、カラオケ、バーベキュー場、屋外プール(34度~36度)などの施設をご利用いただけます。 ブルモンゾーン(薪)は15,000ウォンで利用可能であり、1箱に10kgとミニタンが提供されます。 一度に最大2箱まで予約可能です。 駐車が可能で、キッズゲームパーティーも可能です。 シーズン別イベントや運営、様々なサービスを提供しています。 無料で利用できるものとして、屋外大型プールのぬるま湯、電気グリル、カラオケ、ゲーム機(ゲーム機)、ボードゲーム、DIYキット、コーヒーカプセル、ウェルカムバスケット、ポラロイドカメラ(10枚)、蚊パッチがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキッズプールは何人まで利用できますか？",
            "answer": "このキッズプールは最大で12人まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キッズプールで提供されるイベントはありますか？",
            "answer": "はい、シーズンに合わせたイベントが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このキッズプールにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "キッズプールには大型プール、昼夜プール、ウォーターエアバウンサー、ヒーリングスパ、テントゾーン、ブルモンゾーン、砂遊びゾーン、DIYルーム、マルチルームなどの様々な設備があります。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットヒーリングスパは何時から利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットヒーリングスパは当日15時から当日23時まで利用できます。利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズプールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "キッズプールの利用料金は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ブルモンゾーン(薪)の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンゾーン(薪)の利用料金は15,000ウォンです。1箱に10kgとミニタンが提供されます。最大2箱まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、キッズプールには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "キッズプールで利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "はい、キッズプールでは屋外大型プールのぬるま湯、電気グリル、カラオケ、ゲーム機、ボードゲーム、DIYキット、コーヒーカプセル、ウェルカムバスケット、ポラロイドカメラ(10枚)、蚊パッチが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "キッズプールでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、キッズプールでの宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズプールには屋外プールもありますか？",
            "answer": "はい、キッズプールには屋外プール(34度~36度)もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 490
    }
}